旅客無罪！

人地寄曬倉趕任返屋企，放人走啦好嗎
換著是你遇到咁既事情 你地會有咩感受？